20歲男手機手錶留天台墮樓亡

旺角亞皆老街36至38號龍飛大廈，凌晨4時許，一名20歲姓吳男子，從大廈高處墮下，重傷倒地昏迷不醒，奄奄一息，一輛衝鋒車巡經現場，警員立刻通報上鋒召救護車到場，惜傷者送院搶救後終告不治，地面留下死者波鞋。

警員在大廈11樓天台，發現相信屬死者留下物品，包括有手機、充電器、手錶及啤酒罐，沒有撿獲遺書，初步沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

唔想誇年

買左獌聯對家？

r.i.p

This?